[尋物]太子狗屋跌左頂帽

好唔小心係狗屋出面跌左頂帽
黑色 前面有個流鼻血既笑哈哈
執到既人可唔可以call一call小弟
萬分感激
tg:

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

買過頂

推

小心狗揾你

帽就算啦屌

決定唔搵了買過頂算